你最希望邊個愛国偽人帶頭做全民檢疫？

做護旗手咁叻，都應該做榜樣鼓勵香港市民檢疫卦

我最希望帶頭檢疫的藝人：

成龍大哥

阿叻

譚校長

阿B

邊個B

王藍祖、肥媽

鍾振濤